認真，呢啲假波tb，有乜撚嘢好睇？

立場姐姐靚過佢多多聲啦
大家不如專注之後嘅抗爭活動同埋set死線好過啦